"Ik durf niet, meneer Gray.
Wel, ze verzint hoeden voor mij.
Je herinnert je het een die ik droeg op het tuinfeest van Lady Hilstone?
Jij niet, maar het is leuk van jou om te doen alsof je dat doet.
Wel, ze heeft het uit het niets gehaald.
